
                      El principio es un poco lento y aburrido, ya que se te hace extraña; pero a partir de la mitad de la película se va haciendo más interesante y triste, al punto de llorar.
        
            